書展想買奇門遁甲的書,求推介

雲文子出果D得唔得?

何必一定去書展...又何必一定買

施主
想學奇門遁甲
求教google大神啦